有無人曾經以為斷水流大師兄係由黎明飾演？

斷水流大師兄咪係黎明戲入面嘅名

咁好咩

好明顯係黎明

咪戇鳩
真係黎明嚟

琴日先問我條仔 呢個係咪黎明

Gay

學友

竟然有人以為唔係黎明 ？

學友 學友 我地支拎你

我係話在座咁多位

如果佢係黎明，咁哈林大哥咪係庾澄慶
你都on撚9！

驗眼.jpg